左耳塞左好辛苦

好辛苦 第二日塞住 左耳得番三四成聽力
用棉花棒撩到隻耳仔好痛 但都撩唔到啲咩出黎
跳左成分幾鐘都唔得
想睇醫生但隔離緊唔出得街

用愛耳潔 我都成日塞

有冇塞埋右？

唔好笑

我之前都試過

成隻手指放入去liu到舊珍寶黑便便

我好少塞

閉氣吹脹佢

用棉花棒都唔得

即係點

滴橄欖油入去滑粒耳屎出黎

好奇怪⋯咁啲油咪會入左去？

你有耳膜
唔通游水d水又會入左個頭入面

本身耳仔有無出過事 e.g.發炎？
同埋近排有無傷風感冒？有機會細菌入耳中耳炎，咁就一定要等到睇醫生食抗生素
有無試過鍊住嗰鼻呼氣去谷通嗰耳仔（唔好太大力）

中耳炎
買耳藥水睇下得唔得
唔得就book醫生

冇出過事喎⋯⋯
呢排好正常
啱啱試左 唔得

下 中耳炎？好驚喎 仲有冇咩病徵架？
之前我老師就係因為中耳炎所以永久得番三成聽力

用隻手練住個鼻
用力谷氣出黎

唔好用棉花棒
愈撩愈衰同埋好易發炎

試左 唔得

我feel到撩到好痛

只會愈推愈入

中耳炎會feel到耳仔塞住咗，通常要靠食抗生素/耳藥水解決，正常好返就唔會有太大後遺症
絲打你近排無傷風感冒未必菌入耳，但沖涼有水入耳都有機會發炎，點都要靠睇醫生去解決
同埋耳藥水好似處方藥要醫生開
除非純粹太耐無清耳屎搞到塞住咗，咁醫生就真係會滴油再挖舊耳屎出嚟

但我隔離緊 起碼要等多個幾禮拜先睇到醫生
不過剛才我打喊露嗰陣聽到隻耳仔有啲聲

我前幾日都塞左耳仔入廠
之後訓一日就叫我走
只係開左啲抗生素
而家都仲塞緊 好痛苦
講野仲聽到自己把聲
訓覺都聽到呼吸聲

點解要入廠咁嚴重？